1 Цикл потрібен для багатократного повторення коду;
2 Використав цикл for для звірки введеного числа користувачем та виведення в консоль чисел кратних пʼяти від числа користувача до 0;
3 Неявне - це конвертація значення типу данних в інший автоматично мовою програмування. Явне - конвертує сам розробник.